🇳🇬 CS1.6用咩槍可以知你係點樣樣既人！

Sniper : 陰濕小人
mp5: 無內涵既死mk
m4: 自大既on9仔
散彈：蛋散
重機：衝動傻仔
Ak47: 成熟穩重，完美既男人

樓主用mp5

Ak係男人代表 估ct會執返ak

伊和比呢廷廢柴用乜

沙漠之鷹

用usp=窮撚

smoke grande, 陰陰濕濕真小人

我從來唔買槍 執槍用 天生天養

上次樓主同我單挑
拎住技散彈比我用刀仔吉死左

真男人先拎AK

用開雙槍

一開場用手榴彈自爆

真男人

Tmp
Gaili 同famas呢

孖gun

刀仔呢

我用盾加刀仔

desert eagle

我用開ak,爆頭勁到我都驚

沉船雞蟲

講得好！

用glock

我玩1.5

tmp

用銀雞

發死人財

用ak47 ：冷血，食m記叫薯條飲茄汁唔食薯條

snipper , 射唔死人都就快冇血

銀雞都冇

刀仔

講乜鳩 我剩係識b42 b43

玩警察用glock18+散射

T全程拎C4

咩黎

孤寒鬼

用閃即踢
係男人就堂堂正正對槍

淨係玩AWP
唔夠錢買就攞銀雞等隊友死執槍

你咪屈，我任何場都只用ak

玩cso用龍炮，溝死女

手槍

幾準
利申：用開ak

我行我素 好波

講經咩，夠膽就開場1打1

絲打同男朋友傾掂數未

A4 一槍爆頭

識波

死cam狗

暫時分開冷靜

廢的

懶係野既細蚊仔

鍾意吊肥婆既人

我由1.5玩到1.6，最愛貨倉

乸型

b42: 偽君子
b43: on9仔，用b43不如用ak

雞蟲

短鳩男

一粒grenade 打全場

未遇過人1on1贏我

小器既人

收到風你尋晚連續三鋪俾人用刀片死

b42唔係ak咩

CT 13搭33or41

淨玩盾

今晚單挑牙

橙
你男朋友諗野咁細路仔⋯

咪屈，我ak真係好屈，3槍內必定爆頭

俾我射中頭都一定爆頭

如果果陣cs有電競，我發左達了